華爾街成功撥亂反正，成功將成個股市拉番好，大戶個個有飯開

等政府再立條反軋空法，停撚晒班黑衫wsb股民以後唔俾佢地買股就岩

準備滕條